你地今晚都係邱吉爾, 加油

.

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

We shall fight on the beaches

咩你地

點解唔係我地

一早出咗去
唔好咁敏感

Balls of steel

We shall never surrender

We should once again prove ourselves we can defend our land

Go on to the end

popo都係呢最弊

任內他曾經多次下令軍警鎮壓罷工和遊行活動。最著名的一次行動是發生在1911年1月的「錫得尼街之圍」，當警方獲悉有一夥東歐無政府主義者搶劫了一家珠寶店後，邱吉爾親自抵達現場指揮包圍行動，珠寶店隨後發生火警，邱吉爾不准消防隊救火，迫匪徒在自首或被火燒死之中擇一。

Never surrender